Ruby Tuesday算唔算係高級西餐嘅表表姐？

每次食見到出面班窮撚食唔起就覺得自己好高尚

利申 住高級公屋

系

N賓想同個個3米黑鬼開戰？

成日去親都見到得幾丁友食
無計, 得有錢仔食得起

係表妹

係，親戚去有平

佢係我世侄

門口同爭鮮一樣咁撚臭
梗係冇人啦

係， 會員制垃圾

冇錯

d價錢訂得幾好，唔好做cheap個市

佢係真 精神病人
阿古路同佢比 阿古路只係弱智
你世侄真痴線佬

食物水準已經冇以前咁好，而家仲要少咗兩間分店，唔用半價pass根本唔值得去食，其實都唔算係咩高級西餐廳啦

阿古路聰明左好多，工場最近都俾左好多筷子佢拎返屋企慢慢入

我用正價都覺得幾抵食

Outback正價仲抵食過Ruby，食物質素又好好多，同樣係美式餐廳分店又多過Ruby，完全冇需要考慮Ruby呢間啦

ching outback打手？

系你老母支那狗

但迫害某會員

堅定流

我唔係outback打手，只係太清楚Ruby現況，詳細情形當然唔方便透露。

掉返轉, 唔係Member有折真係唔會咁神心去Ruby
俾正價去Outback 好過

我有半價pass都懶得去，分店太少又唔就腳 ................. 上個月又續咗兩年

ching食唔起？

黑鬼Ching

出現了 陣間又講肥婆經理

酸到

Outback唔係美式

想撚狗了

係咁高級餐廳嘅表哥又係邊個？

英雄快啲入黎屌柒nben條二五仔

支持開n賓波
佢成日吹奏依間垃圾食店

屌表姐牙

垃圾銷售手法

撚有成日

高級公屋係做乜9

想問公屋點先算係高級?

大單位

樓豬又笑公屋仔

米屈

知唔知咩叫誹謗

唔好輸呀 我支持你的

你咪又係做仆街野
重自稱本英雄
係英雄就請個家人去半島切蛋糕啦 死垃圾

本英雄怕比人屌
都叫本英雄
定你姓本叫英雄呀

死垃圾 等人生日 一次過整到人成家唔開心 留下永不磨滅既傷痛回憶
你有冇諗過生日個位 每年生日都會諗返起你個死柒頭趕走佢成家個樣呀 你點賠返比佢呀

我支持佢告鳩你 拎返精神賠償

講得好

英雄會幫我交租/請我我去半島住住先
And u?

我剩知呢間野價錢貴，但又唔係超好食個隻，一句講晒唔值

我草成年錢先會食一次

ching月入1M都咁慳？

高級餐廳唔捨得成日去

嘢食就一般般，招呼就一時好一時壞。

Ching 係咪食開屎

個salad bar我就咁用手fill
仲見過老鼠
利申 發夢

發夢做過ruby廚房，甜品係入翻嚟嘅，其他好多食物都係叮熱

同意
但屋企人有ruby半價卡，屋企下面又有
所以成日食

樓上好多抺黑

雪房冇架on9

唔賺錢開嚟托咩

高級, 西, 餐廳

7仔差好多

波台野獸

樹大有枯枝姐

ching d 9up假到

支那地方？

其實ruby Tuesday嘅定位係casual dining
唔係西餐就係高級

好高級喎
唔係人人食得起

真係睇你點睇
用價錢衡量定係間餐廳定位衡量

好正

十成

落左香港五年 差兩年可做香港人

見到個價錢咁貴就知好味啦 我平日死慳死抵食大快活儲錢都係想食露比星期二

ching真心高質

點解ruby tuesday仲未出6c信比追捕兩米黑鬼

媒嚟

我地呢班食得起高級餐廳嘅唔想同你隻生滋狗嘈

我班新移民朋友都覺得Ruby Tuesday係香港最高素質的西餐廳之一